【脫漆招牌．洛杉磯直擊】「Made in HK」將絕迹美國 維他奶：留意新例發展 並遵循規定

到最後只會係商人本性，轉去中國生產然後係美國話自己香港品牌

商人有錢賺第一個支持港獨

唔係壞事喎
你啲支那廠出嗰堆水順理成章可以賣去人哋國家
可以cut cost喎

叫香港品牌其實都算係搞港獨, 大陸咁多個城市點解得香港可以做品牌?

不嬲都做緊
以前偷偷做，呢家擺明做

信品牌都唔會信香港品牌啦

香港品牌，支那貨=支那貨

產品名可唔可加「香港」？
如果得，應該大把支那製都加，橫掂大家都made in China

"香港航空"已經有辦你睇

Normalization

HK = CHINA

呢樣野D 仆街香港老細做左幾十年
宜家US撥亂反正

維他奶，連經濟日報都話唔掂
支那品牌
加左E466
日日飲飲到腸炎

商人無祖國

有聲

商家：呢個仆街自己仆好啦，係都要燈埋嚟

唯有賣歐洲

失去美國市場, 真心會仆街

識走位好過繼續死lur

Made in china (HK brand)

又唔見廣東加 江門加？係香港咁大支野要加？商家佬自己心裡有數知有咩分別啦

賣返去本地、賣到去歐洲:
繼續印MADE IN HK

賣去美國:
印MADE IN CHINA

頂住先囉

長遠, 就將生產線搬去美國
就可以印MADE IN USA

D開食兩家茶禮個Ｄ「港商」
以為用「愛國愛港」就可以hedge返自己係大陸個廠同美國個market。

依家美國佬唔俾你咁玩落去，睇你仲愛國得幾耐。

咁姐係無規定就唔使做?

抵撚死，妥協之下嘅結果！